[集氣] 神秘台, 請問開得未?

推到佢開為止

我之前都見到有人開過 post 話想開個關於超自然嘢 (UFO, 鬼怪) 嘅台 (其實可以玩埋陰謀論 ), 有唔少人都讚成開. 但係 Admin 又好似冇咩反應咁, 所以我就開多個 post, 集多啲氣等個神秘台快啲成事.

推

好心連囝學下友台香土既分版喇

不如你直接去香土

答左你咪唔神秘囉

有講錯咩😂
隔離post夠要求開過個台比KPOP

KPOP 可以係娛樂台, 音樂台出post. 神秘嘢呢?

講故

講故台唔係畀會員發表自己作品嘅地方咩?
想睇神秘嘢嘅人會唔會有意識去講故台搵嘢睇?
如果咁都可以納入去講故台, 咁時事台, 感情台, 影視台...... 全部都可以 cut 晒,
個個去講故台睇就得, 因為佢哋都有講故成份.

佢唔會理你架

宗教嘢都可以入埋神秘台到傾，其實係幾好，確實有需要開呢個台，到時實大把得意嘢睇。

開係學術台咪得 無必要開多個新台
神秘學都係學術

照你咁講, 其他現有嘅台都係多餘, 有大把post都可以去哂學術台討論.

唔識 IT 嘢, 想問開個台係咪好麻煩? 有幾麻煩?

多餘兼on9
又唔係好多神秘學post

得幾十個正評點開比你呀

人地肥西大隻個icon 有過千正評先加

都叫跟香土分台喇

創意台-笑話區
創意台-IQ題區
創意台-改圖區
創意台-改詞區

手機台-IOS區
手機台-AN區
AN仲可以分牌子

仲有連囝幾時還返個電 台 嚟

你有冇跟開 開神秘台依件事?

開個神秘台出嚟有幾多餘? 有幾on9?
咁你點解釋到而家越嚟越多網台, youtuber, 電視節目會專講神秘嘢? 冇討論空間, 吸引力同埋足夠嘅 target audience, 佢哋做嚟把撚呀?
加上學術台明顯係開畀學生討論, 無謂令到兩邊嘅post搞到大家互潛.
咁輕易就講得出on9依兩隻字嘅人, 又會係咩人呢?

咁你咪一個人推飽佢囉
睇下有幾多人同你一樣咁on9

主流有討論神秘野既風氣自然就會開架啦
無既你起到叫春都無用 亦只係浪費資源

我係 LIHKG 睇神秘嘢吓吓都要打 keyword 自己 search 先搵到啲嚟睇.
甚至有啲可能 search 唔到添.

學術台都未爆人
加多個神秘台咪仲少人

你真係見到d 外星人 鬼神 ufo 洗版爆左十幾個po 先再講la

創意台

而家其中一個問題就係個台名. 啲人想睇神秘嘢會唔會聯想到去學術台?
冇人咁做之餘又冇人見到啲神秘 post, 又何來可以洗版爆到十幾個post ?

笑撚死人咩
開關個台冷清清，不如去hkdiscuss

笑撚死人咩
開個台冷清清，不如去hkdiscuss

冷清清咪冷清清
開多個台有幾浪費"資源"啊?

一個冷清清既台有咩意思
咁鍾意冷清清你咪開個神秘forum囉on9
死左條心啦屌你老母

神秘Post多人睇就係因為周圍傳八八卦卦

Consolid一齊做神秘台咪無人睇

又話人on9, 又屌晒人老母咁做咩?
開咗個台會影響到你啲咩?

照你咁講, 啲人係要有八卦 feel 先睇神秘嘢, 咁應該依類型節目應該會做唔住, 越嚟越少. 但事實係越嚟越多.

同埋你意思係 LIHKG 唔係一個畀人周圍傳八八卦卦嘅地方?

照你咁講, 啲人係要有八卦 feel 先睇神秘嘢, 咁依類型綜合神秘資訊嘅節目應該會做唔住, 會越嚟越少. 但事實係越嚟越多.

全民g持
乜野星座撚宗教撚陰謀撚全部入曬去
改善下學術台風氣

第一步都未行, 有咩冷唔冷清清可言?

夠哂神秘

開台啦 開台啦~

死返去hkdiscuss啦

笑話台
IQ台

支持

補充返
連囝好似耶撚黎

係真耶撚定基督徒先?

超自然野係學術台開咪得囉

我跪求咗開「靈異台」幾個月都冇反應

「時事台」同「政事台」都分兩個仲on9 啦

pish

夜子，話不能這麼說，我個跪求平均有四百幾個正評架…

唔啱你口味咪唔好入黎囉，入黎搵交哎又屌晒人地老母，又唔係叫你做，你吠咩嘢啫，真莫名其妙

Post, 繼續推, 多吸正評.

我開咗上面呢個post兩個月，集咗4百幾氣，都一直被忽視

我知呀, 我都有畀過正評你. 一次400唔得, 咪第二400囉.

兩個post一齊推

可唔可以貼埋條link係度? 等各位可以兩面一齊推

而家 viu 根本就將成個神秘台搬咗上電視

下星期有 Danny Summer 講 UFO

Push

PISH

[url]讚唔讚成增設「靈異台」？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

陰謀論

係咪個名唔夠吸引？
不如改成「暗黑台」如何

Keep it up !

推
神秘房

Viu 又有多個講神秘嘢節目:

阿美利堅有外星人

第二條片

幫推

有人話連仔係教徒，所以唔會開呢啲邪嘢台，唔知真唔真，但點解成人台又開得？

玄學台算啦
包晒所有迷信野

正皮

cd-rom 特登開ac支持
以後晚晚睇鬼故

人手一推

見到有個爆左7個post

讚成

你估連仔睇到定睇唔到呢？

其實點解當初你係吹水台開post? 吹水台唔係集合晒所有台嘅post咩? 咁樣好難會睇得到.
先當佢真係睇唔到, 一個係吹水台嘅 post 就難睇得到啫, 係你地頭“站務台”周不時都浮面, 應該睇到喇掛 !

想睇多D關於外星人既野

推

當初真係當吹下水，純粹覺得自己有興趣搵呢種話題黎睇吓，不過見唔止我一個有咁嘅想法，搜尋下原來都有唔少人有呢個意願，所以幫下手一齊推動下，不過始終網主先係最終決定者，會尊重佢地嘅選擇

收啦屌你老母 幫我含啦

學你老母術
好撚礙眼啊屌

洗鬼咩
地平說都仲有連登仔支持
開個咩鬼怪台世界未日

推到有

連仔快啲Gogogo

真喺想開 因為想睇多啲靈異嘢
超自然嘢

開台啦、開台啦，好多靈異事件等住推出呀～

屌，去講故台開post咪得，反正都係鳩up之嘛。

開台啦，連仔

admin死撚咗啦

pish~

ban左我未?

連仔仲唔開？出事架嘛

九號波下一推

一早開左啦 用神秘方法先上到

Sor 我中左曼德拉效應 原來無開

我依度有300幾人認為有需要都唔開台?
隔離post有成600幾人認為有需要都唔開台?

贊成

pish one pish sin

又係學術台見到神棍
推推先

如果之後會開神秘台都講聲先呀~
都唔知Admin係扮睇唔到定真係睇唔到.

[url]一人分享一個''細個靈異經歷'' - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

唔開返個專屬台，點對得住咁高水平嘅靈異討論

呢到係阿波羅十鳩幾號

仲寫緊

今日個app有更新版，但依然沒有開新台，我估網主已經懶得再進步，修復下bug就算數了

pish push

黑洞唔得咩

推推推

lm

開到新台的話，會變到班雞蟲喺個台到問神秘房？

Admin

推,大大力推!

改做玄學台啦 記唔記得飲食台嘅下場

推到開

500正皮

唔敢入黎

比d誠意
㩒返一萬個廣告先再講啦

連尼住入！

巴打點解咁有毅力

因為想有個神秘台

連囝幾耐無上水

600!

實卜

黑洞台

2047都開唔到

正負評可以代表啲乜? 肥絲icon千幾正評咪又係俾人屌到仆街

照你咁講, 外國嗰啲獨立公投又可以代表啲乜? 有邊一方唔係俾人屌到仆街?

好消息，連仔話夠五千正皮就可以開

內部消息：下次Apps更新會開

下次係出年？

開未呀，屌你連狗，我比左 188 蚊嫁，快撚 o 的同我開

幫手推

開啊，屌你老味

神秘房

唔止呢個台啦

仲有好多台可以加

大力推

開得未

巴打好有恆心，我再推下先

加速，涷巴我同你一齊肩作戰，開多個post推撚到佢開為止

900 !

支持 成日上google search但又覺得自己唔識搵 睇極都係嚟嚟去去果啲

收到風連尼住話OK

source 係?

總之, 一日未開台, 我都會繼續推.

連狗少少野都唔肯做 正垃圾

連仔基督徒嚟, 唔想宣揚邪靈嘅訊息

我隻狗都係基督徒啦，未又係日日9吠

幫集氣

我都等左好耐唉。。。一開始覺得可能新壇開波太多野攪唔切。。。點知攪晒課金系統都唔肯開神秘台

明明好多人要求/提出過，神秘post討論氣氛又和平又熱鬧，我都唸唔明點解唔開

利申已課金 當初新壇掘起頭幾日已經問連尼住點課金我想支持，當時未有得課我同佢講一有得課我就會支持，我相信當時唔止我一個咁熱血

而家我地守左當初承諾啦，你都應該勿忘初衷，連壇主。

請問開得未？

推阿屌

🤔

神秘台, 請問開得未?

望遠回應：我地已經有個方案去滿足相關訴求，有進展將會同大家公告

咩方案咁把砲搞咁耐啊
加個台咪得囉

叫神棍台OK?

屌你去黑洞咪得囉

因為蟻多嬲死象

快撚啲開啦仆街

開你老母咩
5p星座撚台
其他去學術台咪得

開未呀

千人撐 !

新登一早開咗啦

說好的方案呢

開嘞，等緊。

開埋個telegram 谷更好

未

有冇消息?

屌2046啦

講咗咁耐仲未有

又話有個方案既

推 不過係咪叫靈異台會好啲？

由高登個時 已經極力倡議

支持叫 神秘， 不主張迷信

連仔屌你老母

超自然呢？人地會唔會以為我地交流神秘房情報

推！

重未開？

開未呀喂

集氣推到開台

分台幾時先出？如神秘台、kpop、jpop...

我都覺神秘台好有需要

留名支持

算鳩數啦 咁玩都冇聲氣

得未

屌，推撚到出年都未有，好撚on9

Lm

跪求出

開開開

快啲開

我驚變神秘房

其實連禁三下黑洞台就入到

請問開得未

聖誕啦

iOS 網頁版開左啦，入去學術台睇睇
android 好快都會有更新

sub category